# Makoušův testovací blog


## Závislosti:
php5.3
composer


## Postup:

### Knihovny třetích stran

Chceme jen aktuální stav knihoven:

    composer install

Chceme nejaktuálnější verzi povolenou v composer.json:

    composer update



### Databáze

Pro testovací užití
